鄭甘悶月入15K點解有錢請知名大狀

請出黎解畫

牙達泵水

收左共產黨錢

氹小朋友課金

達哥視財如命 點會拎出黎救兄弟

熱狗又水人課金

條友而家又周圍食女

樓主又食熱狗

牙達吾使旅遊教港咩

佢老婆

豬扒都係肉呀

四眼唔敢入黎回應

熱犬

牙泰唔好迫佢啦

熱狗死全家！

蓋清係民協社區主任

我唔影女

Tum鳩boxia 用佢d私己錢出黎打宮司囉

牙達

牙悶溝女有一手 又食又拎

_BoA又食拖鞋飯

違佔旺禁令鄭錦滿庭上玩手機 官斥無悔意
02月17日(五) 10:42

鄭錦滿今早在高等法院承認藐視法庭。(資料圖片)
2014年佔領行動期間，警方協助法庭執達吏執行禁制令，清理亞皆老街「佔旺」現場，律政司事後控告17人藐視法庭，指他們違反禁制令，其中兩人包括「熱血公民」副主席鄭錦滿及兼職侍應歐煜鈞認罪，高等法院今早聽取兩人的代表律師陳詞，辯方律師指，佔領行動中其實有更多人比他們兩人的罪責更重，要求法官判刑可酌情考慮，法官押後判刑。

波亞上庭都掛住上連登

回緊邊個post牙